今日鬼既打扮好可能係書包有索帶

推

push

廣傳

雖然未可以肯定
但前線手足自己小心
總之做乜都唔割
淨係想你地不被捕

Push

又捉鬼 班狗行動先會拎d記認出黎 唔會咁樣比你睇到

不推文

花生友不捉鬼

見到既話睇佢地有無耳機就知

條腰有無野凸出黎

提醒姐，又無話一定係，你咁緊張做咩

點解唔捉佢？

手足注意

唔駛捉佢地，但要提防就得

軍師捉鬼大賽開始

幫佢剪左佢

唔好亂捉鬼
真係100% 証實佐再講

推左先

塊黑布遮埋耳仔，鬼味濃郁，如果其他手足見到，記住留意吓佢哋動靜，見到耳筒就幫佢哋抆個耳筒落嚟，叫佢哋行街唔好聽歌，好危險

鬼你老母 班狗可以靠earshape點相架
利申 去親都會笠成咁

推推推

後面叫呀sir， 睇下佢地有無潛意識自然反應

如果係鬼，保證一定有

真的！

up

推到前線見到

pish

拉開佢拉鍊檢查

要有打狗棒，仲要係邊隻手拿水槍，就快打甩邊隻手

推
留意佢地褲袋有冇walkie

你戇鳩瑩光帶乜撚野黎

上次夠影到鬼 班軍師仲大大聲話邊會咁明顯 人唔笑狗都吠啦

真巴打唔怕你檢查，係狗就驚檢查，因為入邊有真槍

同意

你都on9,好幾次都係有顏色記認,定係你就係狗

你咁緊張做咩啊on9仔

打手做野，提防有咩問題

P牌推

咩話行動先用，都未行動，仲天光

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

國際文宣post，麻煩大家瘋傳出連登以外地方叫鬼仔幫手一齊傳

果陣拉緊人喇懵撚 咪話班狗做野先掛出黎

幾次都有唔同顏色

推咗先

上次維園開槍班狗一樣係有色認

有walkie 都未必係鬼既
前線每隊 squad都要搵野相認 用器材溝通既

上次日頭已經有鬼戴架啦，真係要行動時佢邊有咁多時間搵個無人既地方掛野落自己身上

小心有鬼扮勇

未確認係咪都小心啦

勿捉鬼

係後面剪左佢，睇佢咩反應咪知

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

[有片] 外國人整左條反送中既片

留
意
返

留意番,
每次狂dum燃燒彈都有鬼出黎捉人

唔好靜靜地剪咗佢呀

又係叫人唔好捉鬼柒頭
屌你老母上次先有人話書包有燈手有環好撚鬼俾人屌到仆街又話前線相認又點又盛
結果入一黑書包手環全部一齊著燈禁撚低晒手足

依家係叫前線要多多小心留意呀

下午已經有影到，屌你老母啦

信住先實冇死，大家小心啲

good idea

似係, 一pair 咁行同一樣裝

721
811
831

冇錯
仲話係前線相認標記 我屌你老母啦

真

其實好地地點會做令人懷疑既野
貪好玩？
好難唔覺得佢地唔係鬼

yes
如果錯左既果兩條友又唔會名聲受損
但如果係岩既就一堆市民受害

幫呢啲全身黑衣既「兄弟」保管個索帶

剪索帶好D, 等佢地俾同類捉🤣

現場人士留意，唔捉鬼唔代表可以唔理任何潛在危險

TUI

小心啲冇壞

大家試下剪9左條野,或者炆佢件衫出來睇下有冇炮,有既話大家識做啦

呢個要推

摸下佢腰就知 鬼實好大反應想打鳩你

無話要捉, 係要防

推 真勇武點會有咁易比人認到嘅飾物

blocked
慢慢捉飽佢啦戇鳩仔

可能唔小心講中左 而家要改變計劃

對

推！

721 831

佢哋應該都有mon post

人多捉咩鬼，好心開少啲呢啲post

手足睇路

幫push

成班狗開始緊張

咁講得可能連街都無出過

一係五毛一係真膠

實有
次次見到可疑人物叫前線小心留意時就一定有班柒頭出黎話唔好捉鬼
有啲仲吹到話前線手足有組織要相認

不嬲都遮耳

今日既魔法師一撚定係鬼，擲唔中不突止，仲要擲中記者大家唔好盲目支持

捉鬼唔打佢地就唔會傷到自己友
前題要有足夠手足係到幫拖
到時睇下書包有咩就知

如果係手足，你剪佢當眼識別係保護佢
如果係鬼，一定唔肯比你剪

推 。

玩交換裝備

我都認同
同巴打講
條索帶認到你會俾狗拉
保護你咋

認真, 警犬一向有Mon post, 即使你估中, 佢都會即時嗌鬼換裝, 所以唯有佢地捉人果一刻先有機會捉鬼, 好似上次揸槍狗咁樣, 家下根本捉唔撚到啦

不推

有幾隻警犬已經即刻衝出黎叫人唔好捉鬼驚到

推呀 咁多位勇士小心呀

枝槍係袋，咁洗撚驚佢，打到佢訓低

Be careful of NOT getting distracted by those fake ones, if any.
Stay really focused on WHAT YOU NEED TO DO.
Stay ALERTTTT !!
Anything can happen in a second !!

lpp

推！ 手足一個都不能少

又捉鬼
講左咁撚多次都唔聽

提高警覺係冇錯
但唔好亂捉鬼

屌你，好緊張喎
係咪估中左呀

係捉狗唔係捉鬼

大叫阿sir 睇下應唔應你

鬼係捉唔曬。

不過上面有人話剪我就認為可圈可點

If it smells FISHY,
STAY AWAYY !!
THere are lots more to focus on !

推啊！

唔使捉鬼，只要一見有螢光手帶/匙扣就幫佢除咗佢，係鬼一定反抗，睇反應就知

見到就剪

Pish

屌你老母臭閪咪再捉鬼
你班仆街唔撚識捉係到當game玩以為自己做左野害撚死人

Put SAFETY as YOUR #1 priority !!!!!!
Not even talking , singing, etc...

之後其實班鬼今日街坊look

pushhh

Curiosity KILL THE CAT !!
Focus on your mission!!!

見到有槍就係唔係都打柒佢
唔係鬼都抵打

如果可以用手拍下佢個背囊有冇疑似警棍就更佳

"就幫佢除咗佢"...why?
If you confirm that they are fake, THEN WHAT???
Is that the MOST important thing to do NOW?
Is your mission completed for today?
Will there be any consequence which may impact on others?

如果佢反抗即拉你 咁點算

Agreed.
Sigh.
Now I understand the meaning of "curiosity killed the cat "!!

Hm.... I suspect your identity since you INSIST on....!!!

Make sure whatever you do , WILL NOT affect OTHERSSSS as a consequence!!

呼籲前線一律唔準用營光色野！

唔係話唔捉鬼咩屌

又玩捉鬼on9少陣啦

你都on撚鳩 自己手足唔洗通訊啦

捉鬼大師

樓上鬼黎 想引人影相 不斷放手足上檯

其實唔好一兩個人自己落單走散，尤其係橫街同公園

咁大家要留意啲鬼 小心

個人認為唔洗特登捉鬼 但係背囊有明顯標記嘅 為大家好 當然要提醒對方 自然就知邊個係手足邊個係鬼啦

推，前線小心

提防下

殺狗！殺狗！

唔會係咁唔明顯囉。。。
唔好搞死自己友啦

你班冷氣軍師咪再叫人捉鬼
有記號有耳機就係鬼?
on9冇腦

上次荃灣捉粉紅色貼紙未柒夠？

往死裡打

暗角已Ready

100%證實咪就係佢拉鳩你果陣囉

死藍c 又想手足比狗拉 你老母 已block

呢樣真

如果確認到係鬼，可以盡量遠離佢
我認同唔係最重要做嘅事，只希望前線保障自己安全為首要條件
我明白做任何事都有不同後果，我只希望前線要保持警覺性，所有前線嘅決定我都支持

Wow班狗係驚車原來係喺度上連登吹風向球

小心小心

當然唔係用一種非常明顯嘅行為都除佢，可以當提醒佢咁，樓上有巴打都提及過，我唔再重複講

重點係我唔想前線有手足好似上次咁比班仆街黑警扮鬼壓喺地下，希望前線可以保持警覺性，如果巴打你覺得我講錯的話，我say個sorry，我只係唔想有前線受傷/被捕

麻包袋

皇后大道東有兩隻疑似狗 影手足set roadblock 戴airpods 其中一個唔戴口罩添

唔好再捉鬼呀

咪撚扶鬼呀冷氣軍師

唔係捉鬼
係提防俾鬼捉

正如巴打你呢種警覺性/對任何事都保持住適當懷疑係非常正確，希望前線手足可以同巴打一樣

以下呢段說話係勇武前線朋友叫我幫手出po：

「有一次發夢返到屋企，因為行為激進，不同社交媒體/通訊軟件上都係我地team嘅相，
大家不斷將我地形容為「鬼」。起初我地唔介意被誤認為係「鬼」，或者對文宣有幫助。而且做起嘢上黎，大家接受唔到都可以話係「鬼」。但去到後來，不斷見到啲高清大頭、慢動作影片，我地開始擔心自己會唔會被人起底，係隨時有mon po狗同藍屍嘅地方被人起底等於篤灰，亦將我地呢team勇武置於極度危險嘅情況。

因為多次嘅行動經驗話俾我地知，前線混亂起上黎係根本走都走唔切，完全冇時間搵返自己隊友。所以我地做曬記認，一眼就睇到，可以即刻拉走隊友。我地絕對唔係第一隊做記認，我地認識其他隊伍嘅真手足都有做記認。如果有記認就等於「鬼」，呢個係咩邏輯？請問香港人同藍絲分別係乜？係獨立思考能力。將手足當係「鬼」乜都推曬落去狗度就係好撚醒目？有冇諗過如果呢個唔係鬼？又比你地target又比班狗target，我地好大壓力，甚至係停咗前線活動。如果手足因為被人篤灰而被自殺或者坐十年，請問你地，良心過意得去嗎？

當初，係你地話「核爆都唔割蓆」，我地先選擇全面升級，依家點解會嫌前線勇武搞搞震？網上見到啲留言：我地前線好乖乖架，唔會做啲傷天害理嘅事！依家係玩膠就可以救世界？狗可以亂打人、濫捕交數、強姦殺人，前線唔可以暴力升級？依家係唔係狗先會放火、先會刑事毀壞？原來反修例全部都係狗，原來政府鬼打鬼？中共權鬥，習派vs江派，係咪又要講呢啲？原來香港人係冇自由意志，一係收錢，一係被外國煽動，一係被共產黨內鬥煽動，不斷捉鬼嘅人其實係咪認同呢啲價值觀？

鑒於我地留意到，最近幾次上街都有人影大頭，擺上網。然後擁有十幾萬追隨者嘅ac，利用佢哋影響力公然捉鬼。我地在此呼籲各位，唔好捉鬼，除非佢打算拉人/自己撩交打。如果唔認同勇武行為，其實會令勇武好傷心，因為我地係你地嘅矛，而你地係我地嘅盾，缺一不可。你地咁樣不停捉鬼，其實係某種程度上限制咗矛嘅銳利。

在此重申：希望大家唔好主動捉鬼除非對方拉人/撩交打。鬼激進嘅，我地反而要多謝佢而且要比佢地更加激進。就算係鬼，做到野就係一隻好鬼，抵佢死返到去比狗上級屌啦，唔使我地自己捉。如果捉鬼情況持續咁嚴重落去，為左不作無謂犧牲，我地將直接退出前線運動。衰係敵人手，我地永遠不屈服，就算死在新屋嶺也在所不惜，如果死在篤灰下，實在不甘心！

呢篇文預左被人瘋狂負皮，既然大家咁鍾意捉鬼，代表其實唔認同勇武激進行為。如果係咁，我地將退去後面。希望大家明白，勇武真係唔多，唔好篤灰，唔好捉鬼。」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

講到你好熟咁

你係咪佢地一份子啊

推
提高警覺

我屌哂你地老母

咪撚再推捉鬼post

唔鼓吹捉鬼 但要提防

你自己睇番上次蘋果訪問當晚係維園見到班鬼出現果個和理非果篇報道

鳩少陣好冇，次次去行街都會包到老母都唔認得

而家唔係捉鬼，而係只係叫前線提高警覺

利申：和理北

你瞓咗幾耐，啲鬼真係on9, 之前幾次都係咁嘅方法揾鬼，你話無鬼就無鬼？

Tui

［黑色分化警告］請勿胡亂捉鬼

推 唔係捉 係提防

又捉鬼。。。鬼比你班冷氣軍師捉到就唔係鬼啦

算啦， d冷氣軍師覺得自己不割 已經好偉大可以攞獎

唔捉等同唔使提防?
讀過中文未?

救人：「有冇人跟隊？」

puahpushpush

回頭望唔代表係

正常示威者都會即刻望邊到有呀sir

Arm

上次美館果日，神撚早影到班仆街狗手綁紅絲帶，結果連登又成班友話唔好亂捉，又話乜鳩野屠龍隊，結果

捉撚完鬼未啊

推 屌你啦 點會咁gay 無啦啦兩個都有索帶

解釋下出黎發夢點解要做啲記認?

捉鬼唔係保護義士咩？唔捉就不斷俾啲扮人嘅過街老鼠陰到

捉撚到鬼 唔好殺人 要斷手斷腳就夠

黑警唔可以有連登ac